HTC U Ultra vs LG G6

G6 $3750
U Ultra $3300
大家都係821 64+4
邊部好?

sony xzs>g6>htc uu

g6!

g6

g6 sure